大家清醒啲望清楚現實

頭先屋企2件廢人話罷工on9醫者父母心
應該換撚走曬用支那醫生

大家要將藍絲同支那豬睇齊唔好因為咁而掉以輕心
依2種人嘅奴性已經入撚左血只會見到棺材先知奶野

抗疫抗爭係2件事支那人同藍絲唔值得我地可憐

講白啲就係仲有好撚多蠢閪比依啲虛偽呃到

清算藍絲敵視支那人不分化不篤灰不割席依幾個宗旨係核心！

另外，用緊潛行mode喺各大藍血谷嘅手足留意如果覺得自己思路好亂要停一停，調整好先再用過潛行mode
我準備好同醫護一齊罷！！！

政府一日唔全面封關，只會鼓勵更多疫區感染者衝入香港求醫，間接促成社區爆發，害死更多人，現全體香港市民要求將所有口岸（包括機場、羅湖、落馬洲、深圳灣、港珠澳大橋）全面禁止來自中國大陸旅客入境香港，否則繼續三罷！

備注：
1.）非中國大陸旅客（包括台灣）可以正常入境香港
2.）擁有香港永久性居民身分可以正常入境香港
3.）任何人經中國大陸入境香港必須接受為期14日隔離及醫學監察
——————————————
工欲善其事必先利其器，你又入咗工會未？

⚠️工會大全⚠️

⚠️Group List⚠️

🔴二百萬三罷聯合陣線🔴
抗爭 | 工會 | 罷工 | 行業行動
頻道
FB
IG

屋企兩件廢老同你果個一撚樣

下次佢地唔舒服記得送返深圳醫

佢地想左好撚耐啦